[警世]騎牆派誤判，香港將萬劫不復

最近好多政治KOL好中意開頭講「首先我支持特朗普」，然後就開始瘋狂攻擊Trump製造假新聞，好似china joe先係佢地爸爸咁

點解會咁？明明大選前香港普遍大方向係攻擊拜登係china joe，會賣左成個東亞周邊國家去討好共產黨。投完票就好似成個鵪鶉咁，前一句兩黨共識，後一句要同民主黨打好關係，係咪咁撚驚你地擔心嘅野會成為事實？

你地根撚本就唔係撐Trump，只係想利用Trump去打擊共產黨，呢家Trump變成落水狗，就開始現形。仲扮乜撚野？你地就係完完全全嘅騎牆派

係啊，所羅門叫大家唔好涉入兩黨政治，但呢家佢老人家已經大聲疾呼選舉舞弊，兩黨共識就係bull shit

呢家反侵個朵好失禮你咩，定係你地都覺得反侵同熱狗一樣係咁撚難聽，唔想掛住反侵個朵畀出面人恥笑？

承認吧，你地就係反侵，如果唔係，你地就係老點香港人嘅騎牆派

聽得kol。。。。
你竟然期望聽既係正常人

人地既意見最多係參考
信服實踐就自己決定
可惜。。。
E+既人空虛到極，連生存都好似等死咁，仲講咩做決定丫，風吹哪一邊，活還是要繼續生下去

我講緊嘅KOL，係指埋黃之鋒張崑陽果班有實際政治影響力班友，選舉完之後好似上左身咁樣兩黨共識前兩黨共識後，根撚本已經騎牆睇風景

之鋒有影響力

你不如問下有邊個香港人覺得佢靚仔好過